【公投】 可塑性記憶定末日時

可塑性記憶
末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

呃負皮呃到出曬面

agger

可塑性記憶好一般

堆歌正撚到

Scarborough fair好夾

插曲攞呢首已經好屌 珂朵莉

拎套垃圾黎同末日比
簡直係恥辱

事實

睇完仲未平伏到心情
珂朵莉

根本4首都LOOP到停唔到

我又唔覺得可塑性係垃圾

我覺得幾感人

我都覺

可塑性都叫垃圾
最叫一般，劇情公式化左D姐